【超特發】特朗普制裁騰訊，45天之後美國公司不得與騰訊（或Wechat）進行交易

剛剛特朗普簽署行政命令：45天之後，美國公司不得與騰訊或Wechat進行交易

某國內循環又成最大贏家

source?

突發到我寫錯成「特發」

汁？

source: 直播，link後補

侵侵又搬石頭砸自己的腳

對中國強硬
係對侵侵最有利
大選之前陸續有來
侵侵到底收埋幾多張牌

騰訊收購左咁多公司，唔知其下公司點計呢

wow

騰訊都制裁
尋日先話郁騰訊好難因為滲透太深

LoL

fake news

Tencent ?

真唔真

中國科技三頭馬車仲有個阿里巴巴

好多美國公司騰訊都有入股喎

寶可夢隻LOL GAME點算

700

Source?

係制裁tiktok
但有騰訊咩

700仲升緊3.5

今次啲花生有排食

全部變廢股

已經倒跌3.0

迫佢賣返出嚟

咁鍾意網絡長城，幫你加條護城河夠晒保護

source

即係 Android 同 apple 都冇得再玩騰訊啲game?

愛侵力

721後已經話佢燈神嚟開頭吹下政府舊黑幕成班當佢神咁拜

留意，總統未有講清楚乜transaction唔得，呢個範圍係留待商務部去公布

嘩

咁係咪美企美國投行都唔可以投資700咁咪好撚大獲
有無財經專家講下

選舉近

聽美國既野可以唔洗點聽佢
因為佢無咩可能用舊時既野再100%套用係依家個大時代到

如果啲美國公司有騰訊股份呢？

我就係要呢啲

嚴重啲 係咪騰訊啲game 都要由 Google play 同 apple store 下架

呢個好大獲

連燈

fake你老豆

撚狗咁撚
股價應該會插水式大跌

美國科企微軟早前表示，正與擁有TikTok的北京字節跳動科技有限公司討論收購TikTok在美國、加拿大、澳洲及新西蘭的業務；但英國《金融時報》周四（6日）引述5名知情人士報道，微軟正尋求收購TikTok的全球業務。微軟和字節跳動均無作回應。美國總統特朗普同日簽署行政命令，禁止美企45天後與TikTok及WeChat母公司字節跳動及騰訊交易。
早前有報道指，字節跳動認為TikTok所有業務的價值超過500億美元（3900億港元）；微軟則沒有披露它願意付多少錢收購TikTok的業務。《金融時報》指出，除了上述幾個地區，微軟也正在探討一併收購TikTok在印度和歐洲業務的可能性。
不過，另有英國傳媒引述消息指出，微軟並無在談判中提及收購TikTok的全球業務，又指微軟雖曾一度與字節跳動商討有關收購印度TikTok的事宜，但最後拉倒。

希望係真

700無左增長動力就唔值而家個價喇，快走。

騰訊啲垃圾game + wechat全部下架, epic即刻收皮

咁樣就玩大左

你都有今日喇
靠抄icq起家

riot??

一早叫你收皮啦

佢應該唔少選民投佢都投資700喎玩咁大

股災黎啦

700 肯定插

落地獄啦QQ

覺得執行起上黎好有難度，佢滲透得太廣泛，應該好難成功

雖然機會好細，不過我都希望制裁到佢

News 都出埋啦無撚用既on9仔

問題係microsoft 又會唔會買

咁其實佢呢d總統命令有咩用

揀正香港開市前宣佈，明玩野？

契媽啲股要暴跌

唔需要100%執行到，目的係令股價插

77台已報……

你傻撚左? 上架唔洗經apple google?

好似係出NS

後兜咗喇
佢話估中50％已經好勁

同財演一樣

騰訊都制裁的話都算係死全家
加埋阿里巴巴百度就正式內循環

Riot games ， Activision

《寶可夢大集結》是一款5v5多人線上對戰型遊戲。由騰訊旗下天美工作室群負責開發，預計發行任天堂Switch版﹑Android和iOS版，且可互相跨平台連線。遊戲採用本體免費、道具收費的營業模式。

佢講咩都唔使聽，鳩up佬一條
另外隻白兵又係開頭講2條監控燈柱讀犒片又比人吹湊，睇過一次live 淨係識Ererer係度亂up
港豬睇開啲人真係好低質
politics好似得袁弓正路啲

抵死啦Riot

LOL e 啲抄 信長及Dota既垃圾game

堆遊戲公司既股權會變成點?

股價插未又係2手市場既人輸錢
跟本對公司影響好細

and 700股價呢家仲硬過西

王者榮耀

騰信有排跌

終於打大佬

100%騰資
到底會點處理呢

Developer(s) TiMi Studios
Publisher(s) Tencent

咁佢地可以揀繼續撐嘅

Trump Signs TikTok Ban as U.S. Boosts Pressure for Sale of App ["

即係禁交易，唔包括使用。即美國用家可以使用，對嗎？

呢鋪真係見血woo .all in

呢個堅大單

利申開心仔

乜唔係基本法腐乳全宇宙一定要支持支那嘅咩?

條友傻鳩黎

冇影響 應該
D game 同apple/an 唔係交易
D store 只可以算係發佈平台

trump 係限制公司之間交易
姐係收購部份股份果D 野

全部RP唔可以賣

即係呢球一係入，一係唔入

玩內聯網啦

嗰條准出唔准入嘅仆街長城

Ys
應該講緊公司收購合併方面

騰訊買好多熱門既野黎炒
做法就係慢慢增加股權
利益係當成功時將中國境內收入私吞

RP咩意思？

課金同上架都有交易

跌得果7蚊 即係無影響啦

成班連燈仔自high 睇清楚係咩先啦

真定假?? 係就可put

姐你45日內賣就賣唔賣 過左又block同唔準買

-6.0啦

riot games 同 epic 點算？？

而家深圳有4間大公司俾侵針對
呢幾間如果收皮，會對南山區以至成個深圳經濟影響深遠
仲話想同香港做金融中心

逼WECHAT 分柝

可以破牆反攻國外小粉紅

diu, 慢左, -7 now

哦呵呵

中国公司

以為你食緊字

得個1%有撚用無消息時都升3%啦

最仆街吊鳩袁弓，又成日提鬼，死性不改，又唔撚抵得人地袁弓做實事，去美國，佢日日鳩叫鳩吊，最撚叻搞埋d膠野，整青蛙頭，又整吓濾咀，咩撚都3d打印，老撚士，冇胸襟，之前都有睇，而家唔撚晒時間睇！用埋90年代d思維諗野，最撚憎佢成日吊鳩香港人咩都唔做。

講緊遲下出嗰隻lol式的pkmon game喔
知唔知發布會個反應係一大堆人因為騰訊整屌到拆天

擺明幫中共防止資金外逃，中國又成最大贏家

我知
但佢都未講清楚係咩
所以我都戴定頭盔

依家等美國商務部出聲等食花生

要抽分成架

騰訊入咗股嗰啲公司點計有幾間美國公司都係騰訊有份

冇反應 fake news?

FUTU會喎會禁美股？

希望「特發」呢個詞可以成為連登新term

Fake你老母臭閪

係時候禁企中國人買iphone

咁msft可唔可以收購tiktok

【淨網行動】特朗普簽行政命令 禁國民與字節跳動及微信母公司騰訊交易

xi仲係咪my friend？

條撚樣本身係捉開鬼d 柒頭黎
只係食正講 政府紀律部隊化先爆返上黎
因為佢做過中策組 熟內部架構食正佢個飯

基本上同「中國時事」搵劉銳紹條廢老一樣
睇完背景資料係度9up揣測
但分析7到成pat 屎咁

microsoft搞到skype
好多功能取消晒，連自選鈴聲都冇埋

有無前文後果
單用香港去看

最近一個月 香港牌係完全無郁過

禁支那 app 係另一條戰線， 淨網行動，啱啱先開波，要啲時間

尋日開post 條友係咪收到D咩料
呢頭講制裁唔到, 轉個頭就黎料

出年阿joe會取消番

Trump尋日已經warn咗我哋，香港金融會仆街

林祖舜?

來吧

China joe 呀

即係45日內，不能賣，就禁晒。美國用家都無法使用。

暫時未見wechat 所動作。其實我覺得wechat 重要過tiktok！

支那仲未全面內循環，美國好心幫你手咋

CCTVB:中國或成最大贏家

但認真冇可能突然插水
詳情未公佈
日子仲要係45日後

見到而家跌下要國家隊救都開心

對700係警號

你會話仲有中國市場

當所有科技企業被人踢出西方市場
例印度，美國

成要中國科技企業就只可以
係中國入面內循環
大家係度塘水滾塘魚 僧多粥小

Donald Trump = 反共反支第一人

我唸反對聲好大

留返喺中國自己玩

佢個內文係寫transaction
視乎佢點解讀transaction
投資應該係invest in然後有ownership
咁佢升啊跌啊賣出去嘅capital gain就無事
但派息就係tencent to stockholders嘅transaction
咁應該唔得

上面邊個話fake news

Riot
Epic
果堆點算

Wechat 美國人唔用，影響細過TikTok

究竟交易係咩意思？侵既原文係指所有國民都唔可以同騰訊交易，咁係咪代表連去app store買佢整既app都唔得？

反對聲細過 tiktok好多
除左支那人
正常人都唔會用wechat

用都只係工作需要

相反tiktok真係好多美國人用
看埋啲on9短片

第44日出價

『寶可夢大集結』是由株式會社寶可夢與騰訊遊戲天美工作室群共同開發

寶可夢於24日公布與騰訊合作開發最新作品《寶可夢大集結》（Pokemon Unite）

就算唔係exactly用騰迅個名發行, 同佢有合作既野都係制裁範圍

咁你到時玩得開心啲啦P牌仔

佢買左好多game公司

黎料

條傻鳩以為轉個名就冇事

Wechat 入面大量fake news, 大外宣用

夾佢賤價賣俾人

信政府 驚hi

700準備靠內循環爆升

核子手段黎啦喂

毅進改變世界

tencent有epic成48.4%
點搞

應該唔會
佢似將d股份賣比間殼
呃鳩華府

中國人統戰，大外宣核心

1.大量fake news 洗班移左民的中國人腦
2.令華人移民 陷入訊息同溫層
3.中共可以利用wechat做報料中心 全民間諜 連60，70歲的老師都識用

......

富途牛牛會點？

希望將reddit嘔出來

有無人知騰信收購咗嗰堆美國公司會點搞
好似Tik tok 咁強制搵本地公司買返？

然後好似華為咁俾人踢爆就好笑

但係epic 今個月13號可以免費拎total war troy喎

賣比EA咪仆街

咁本身騰訊入左股果d點

得啦，若言屬實，中國又成最大贏家

賣左佢law

騰訊影響極大, 好多game/周邊都有份

共匪靠頂700炒高HSI，依次可以頂到幾時呢？

推

LOL嗰間拳頭點算? 100%股份

快啲落撚曬ios垃圾app架，唔好再涂毒我老母

制裁, 不得與騰訊（或Wechat）進行交易
合作又點會無交易

d 基金仲未放

其實都仲唔係好明
d公司唔係美國注冊咪得 ?

震撼 震驚！
好嬲

國家隊隊係咁托緊700

中國加油

睇原文係包括曬所有騰訊既子公司，按照美國法律規定應該係三成就叫控股公司

支那古有萬里長城
今有萬里防火長城

未係大股東 就迫佢退股

如果係大股東 啲小股東跳船走人

所以更加要禁用啦！

應該係唔再俾佢入股美國公司 但無話ban佢wechat係美國要下架

――配信方法については、日本や欧米などでは通常のゲームアプリと一緒だと思いますが、中国での配信についてはどうなりますか？
末永：一般的な話ですが、iOSは全世界で同じですよね。Nintendo Switchの場合、中国以外は任天堂さんで中国はテンセントさんが担当されているかと思います。Androidに関しては、テンセント系や独立系のショップでアプリを配信する形になります

可能得iOS有

apps 啲財經新聞完全唔提，傻散仲接緊貨

合作無錢銀交易？咪即係會bam囉

Apple / Google 係咪要將微信同埋嗰間垃圾D 遊戲下架

Apple android 係美國公司
你上唔到架=無人download=收硬皮

唔係掛
好彩仲有10日就出 仲可以玩多35日
都夠皮

但係會唔會因為依件事取消個活動？

醒覺了

感覺上係連繼技嚟，唔先禁交易等美國投資者退左場點樣封we7

焗你45日內決定賣定ban鳩哂佢

最好全部子公司, 分公司都BAN埋

公司之間既交易
唔同股票

AASTOCKS 都有notice 啦
700 即插2%

咁多 VPN，點 block?

其實apple android可唔可以由美國轉去其他國家

支那：好嬲好嬲

迫返所有美企埋邊la !

push

clean network有app store份

牛牛同ib 有合作買賣美股。

有無影響

條款細節要等商務部長出

禁iphone未

一撚定要

如果700都可以無端端今日就話ban

我相信 搞鳩 中資銀行只係時間上問題

大陸夠話騰訊唔關共產黨話事啦雙重準則到

一講打機 成班港豬彈哂出黎

Easy money

唔清楚佢所講既交易係點樣計
但覺得好大機會有影響

咁你要睇多幾次 會唔流暢證明冇稿

諗起港共政權係咁打壓香港人權， 點知送晒子彈俾美國做鳩中國， 而唔係對付返港共官員， 我諗班高官而家仲驚過自己真係俾美國制裁

中共:屌，已轉軚求和，重嚟

樓主pin this.

Wechat禁買賣？同樣45天後禁使用？

The following actions shall be prohibited beginning 45 days after the date of this order, to the extent permitted under applicable law: any transaction that is related to WeChat by any person, or with respect to any property, subject to the jurisdiction of the United States, with Tencent Holdings Ltd. (a.k.a. Téngxùn Kònggǔ Yǒuxiàn Gōngsī), Shenzhen, China, or any subsidiary of that entity, as identified by the Secretary of Commerce (Secretary) under section 1(c) of this order.

成班廢柴托唔起

Executive Order on Addressing the Threat Posed by WeChat
By the authority vested in me as President by the Constitution and the laws of the United States of America, including the International Emergency Economic Powers Act (50 U.S.C. 1701 et seq.) (IEEPA), the National Emergencies Act (50 U.S.C. 1601 et seq.), and section 301 of title 3, United States Code,

I, DONALD J. TRUMP, President of the United States of America, find that additional steps must be taken to deal with the national emergency with respect to the information and communications technology and services supply chain declared in Executive Order 13873 of May 15, 2019 (Securing the Information and Communications Technology and Services Supply Chain). As I explained in an Executive Order of August 6, 2020 (Addressing the Threat Posed by Tiktok, and Taking Additional Steps to Address the National Emergency With Respect to the Information and Communications Technology and Services Supply Chain), the spread in the United States of mobile applications developed and owned by companies in the People’s Republic of China (China) continues to threaten the national security, foreign policy, and economy of the United States. To protect our Nation, I took action to address the threat posed by one mobile application, TikTok. Further action is needed to address a similar threat posed by another mobile application, WeChat.

WeChat, a messaging, social media, and electronic payment application owned by the Chinese company Tencent Holdings Ltd., reportedly has over one billion users worldwide, including users in the United States. Like TikTok, WeChat automatically captures vast swaths of information from its users. This data collection threatens to allow the Chinese Communist Party access to Americans’ personal and proprietary information. In addition, the application captures the personal and proprietary information of Chinese nationals visiting the United States, thereby allowing the Chinese Communist Party a mechanism for keeping tabs on Chinese citizens who may be enjoying the benefits of a free society for the first time in their lives. For example, in March 2019, a researcher reportedly discovered a Chinese database containing billions of WeChat messages sent from users in not only China but also the United States, Taiwan, South Korea, and Australia. WeChat, like TikTok, also reportedly censors content that the Chinese Communist Party deems politically sensitive and may also be used for disinformation campaigns that benefit the Chinese Communist Party. These risks have led other countries, including Australia and India, to begin restricting or banning the use of WeChat. The United States must take aggressive action against the owner of WeChat to protect our national security.
Accordingly, I hereby order:

Section 1. (a) The following actions shall be prohibited beginning 45 days after the date of this order, to the extent permitted under applicable law: any transaction that is related to WeChat by any person, or with respect to any property, subject to the jurisdiction of the United States, with Tencent Holdings Ltd. (a.k.a. Téngxùn Kònggǔ Yǒuxiàn Gōngsī), Shenzhen, China, or any subsidiary of that entity, as identified by the Secretary of Commerce (Secretary) under section 1(c) of this order.

(b) The prohibition in subsection (a) of this section applies except to the extent provided by statutes, or in regulations, orders, directives, or licenses that may be issued pursuant to this order, and notwithstanding any contract entered into or any license or permit granted before the date of this order.

(c) 45 days after the date of this order, the Secretary shall identify the transactions subject to subsection (a) of this section.

吊同路人有咩意思

咁係咪要走佬

台股 鴻海集團 富士康 郭台銘 個堆股票要走嚕

反而apple驚你老母咩

佢只不過請代工（奴隸）幫佢做組裝

共匪會大力托，不過唔知效果如何！

Reddit啲股份呢
簽多張退9哂佢啦

Sec. 2. (a) Any transaction by a United States person or within the United States that evades or avoids, has the purpose of evading or avoiding, causes a violation of, or attempts to violate the prohibition set forth in this order is prohibited.

(b) Any conspiracy formed to violate any of the prohibitions set forth in this order is prohibited.

Sec. 3. For those persons who might have a constitutional presence in the United States, I find that because of the ability to transfer funds or other assets instantaneously, prior notice to such persons of measures to be taken pursuant to section 1 of this order would render those measures ineffectual. I therefore determine that for these measures to be effective in addressing the national emergency declared in Executive Order 13873, there need be no prior notice of an identification made pursuant to section 1(c) of this order.

Sec. 4. For the purposes of this order:

(a) the term “person” means an individual or entity;

(b) the term “entity” means a government or instrumentality of such government, partnership, association, trust, joint venture, corporation, group, subgroup, or other organization, including an international organization; and

(c) the term “United States person” means any United States citizen, permanent resident alien, entity organized under the laws of the United States or any jurisdiction within the United States (including foreign branches), or any person in the United States.

Sec. 5. The Secretary is hereby authorized to take such actions, including adopting rules and regulations, and to employ all powers granted to me by IEEPA as may be necessary to implement this order. The Secretary may, consistent with applicable law, redelegate any of these functions within the Department of Commerce. All departments and agencies of the United States shall take all appropriate measures within their authority to implement this order.

Sec. 6. General Provisions. (a) Nothing in this order shall be construed to impair or otherwise affect:

(i) the authority granted by law to an executive department, agency, or the head thereof; or
(ii) the functions of the Director of the Office of Management and Budget relating to budgetary, administrative, or legislative proposals.

(b) This order shall be implemented consistent with applicable law and subject to the availability of appropriations.

(c) This order is not intended to, and does not, create any right or benefit, substantive or procedural, enforceable at law or in equity by any party against the United States, its departments, agencies, or entities, its officers, employees, or agents, or any other person.

DONALD J. TRUMP

THE WHITE HOUSE,
August 6, 2020.

出左細節先算

最大股東南非基金都未郁。

咪貼啦

等班廢老做血肉長城

反正唔識英文 由佢地死啦

Executive Order on Addressing the Threat Posed by TikTok

By the authority vested in me as President by the Constitution and the laws of the United States of America, including the International Emergency Economic Powers Act (50 U.S.C. 1701 et seq.) (IEEPA), the National Emergencies Act (50 U.S.C. 1601 et seq.), and section 301 of title 3, United States Code,

I, DONALD J. TRUMP, President of the United States of America, find that additional steps must be taken to deal with the national emergency with respect to the information and communications technology and services supply chain declared in Executive Order 13873 of May 15, 2019 (Securing the Information and Communications Technology and Services Supply Chain). Specifically, the spread in the United States of mobile applications developed and owned by companies in the People’s Republic of China (China) continues to threaten the national security, foreign policy, and economy of the United States. At this time, action must be taken to address the threat posed by one mobile application in particular, TikTok.

TikTok, a video-sharing mobile application owned by the Chinese company ByteDance Ltd., has reportedly been downloaded over 175 million times in the United States and over one billion times globally. TikTok automatically captures vast swaths of information from its users, including Internet and other network activity information such as location data and browsing and search histories. This data collection threatens to allow the Chinese Communist Party access to Americans’ personal and proprietary information — potentially allowing China to track the locations of Federal employees and contractors, build dossiers of personal information for blackmail, and conduct corporate espionage.

TikTok also reportedly censors content that the Chinese Communist Party deems politically sensitive, such as content concerning protests in Hong Kong and China’s treatment of Uyghurs and other Muslim minorities. This mobile application may also be used for disinformation campaigns that benefit the Chinese Communist Party, such as when TikTok videos spread debunked conspiracy theories about the origins of the 2019 Novel Coronavirus.

These risks are real. The Department of Homeland Security, Transportation Security Administration, and the United States Armed Forces have already banned the use of TikTok on Federal Government phones. The Government of India recently banned the use of TikTok and other Chinese mobile applications throughout the country; in a statement, India’s Ministry of Electronics and Information Technology asserted that they were “stealing and surreptitiously transmitting users’ data in an unauthorized manner to servers which have locations outside India.” American companies and organizations have begun banning TikTok on their devices. The United States must take aggressive action against the owners of TikTok to protect our national security.

Accordingly, I hereby order:

Section 1. (a) The following actions shall be prohibited beginning 45 days after the date of this order, to the extent permitted under applicable law: any transaction by any person, or with respect to any property, subject to the jurisdiction of the United States, with ByteDance Ltd. (a.k.a. Zìjié Tiàodòng), Beijing, China, or its subsidiaries, in which any such company has any interest, as identified by the Secretary of Commerce (Secretary) under section 1(c) of this order.

(b) The prohibition in subsection (a) of this section applies except to the extent provided by statutes, or in regulations, orders, directives, or licenses that may be issued pursuant to this order, and notwithstanding any contract entered into or any license or permit granted before the date of this order.

(c) 45 days after the date of this order, the Secretary shall identify the transactions subject to subsection (a) of this section.

做好準備先，轉頭啲錢冇晒就仆街

Any transaction

你都識講 傻散
蘋果都出咗新聞 啲人唔睇都幫唔到佢

Sec. 2. (a) Any transaction by a United States person or within the United States that evades or avoids, has the purpose of evading or avoiding, causes a violation of, or attempts to violate the prohibition set forth in this order is prohibited.

(b) Any conspiracy formed to violate any of the prohibitions set forth in this order is prohibited.

Sec. 3. For the purposes of this order:

(a) the term “person” means an individual or entity;
(b) the term “entity” means a government or instrumentality of such government, partnership, association, trust, joint venture, corporation, group, subgroup, or other organization, including an international organization; and

(c) the term “United States person” means any United States citizen, permanent resident alien, entity organized under the laws of the United States or any jurisdiction within the United States (including foreign branches), or any person in the United States.

Sec. 4. The Secretary is hereby authorized to take such actions, including adopting rules and regulations, and to employ all powers granted to me by IEEPA as may be necessary to implement this order. The Secretary may, consistent with applicable law, redelegate any of these functions within the Department of Commerce. All departments and agencies of the United States shall take all appropriate measures within their authority to implement this order.

Sec. 5. General Provisions. (a) Nothing in this order shall be construed to impair or otherwise affect:

(i) the authority granted by law to an executive department, agency, or the head thereof; or

(ii) the functions of the Director of the Office of Management and Budget relating to budgetary, administrative, or legislative proposals.

(b) This order shall be implemented consistent with applicable law and subject to the availability of appropriations.

(c) This order is not intended to, and does not, create any right or benefit, substantive or procedural, enforceable at law or in equity by any party against the United States, its departments, agencies, or entities, its officers, employees, or agents, or any other person.

DONALD J. TRUMP

THE WHITE HOUSE,
August 6, 2020.

777累事

sor

咁你知點解要打到騰訊仆街既原因未
遊戲先可以涂毒滲透到新一代人

求佢托得起

一早開咗ib ，但係牛牛仲有舊錢

你以為轉language 呀？

tencent等變10仙喇

好野我班走晒去外國嘅支那親戚無得用WECHAT傳播支那假新聞LU

咩話？

正解
打擊佢業務為主
慢慢分拆佢

一早要郁佢啦

特朗普發出
簡稱特發

-22啦
廢柴嚟

我的國

所以俾45日攪掂單deal

歷史會寫WW3 係一頂綠帽引發

fake你條撚

而家放一放風都成班打機毒撚衝出黎護主

同班傻鳩堅持要玩TIK TOK有咩分別
打小陣機係咪會死

我估暫時應該只係殺wechat 同美國地區先

依度好多任豬，連任天堂自我審查係中文版遊戲改走自由同人權之類既字眼都會護航

可惜香港郁唔到，又推唔冧大陸防火牆

人哋本行揾政治油水
觀眾係佢哋最大既本錢
作為youtube數一數二政治台
講緊每個月最少幾萬到十幾萬的donate
被袁弓夷分薄咗
仲唔開聲踏對手台咩

遊戲界喜訊

咁佢用子公司邊個知？間嘢閒閒哋幾百間子公司啦

大家睇路

關於apple相關代工或配件股票都要放

因為支那 實反制 唔理自唔自損

個堆 2018 2038 2382 2317

堅定流 ,WeChat 係中國最大統戰工具，trump夠膽對習大大出手，we do not allow us decouple with China

咁又唔會....有保證金

支持中國執晒晒所有遊戲悶死美國人

原來袁弓夷要靠youtube開飯笑撚到我.

下一站阿里爸爸?

幾時有咁講
我指觀眾俾人袁生分薄呀

蘋果出埋新聞

咪撚提班只睇CCTVB既人

成班五毛不願相信，貼埋中文link比你勒

係得佢先夠膽叫人坐係水炮車前面
可想而知幾有腦

咪冇得wechat play？

係唔係所有騰信既app都要下架

We7pay仲用唔用到？

大陸此宣傳武器真係最勁

即係行使佢總統嘅權力，聯邦政府各部門要做野

信政府唔怕
700等於支那定海神針
當咪條底褲都會頂住
佢都爆煲支那來全民食屎都不遠了

咁班美國人係咪冇得打LoL

有無得加埋 及使用

財技嘅嘢真係睇政府想唔想搞你
政府有心要搞嘅呢啲真係幫唔到幾多
香港呢個白手套都係美中默許咋
尤其呢單咁高調 殼都冇用啦
九成暗地定左買家先簽命令
抖音一出事就有人買

中共: 為了tiktok 失去了騰迅

大半年冇睇城寨, 成日冇野講就整d對立面出黎, 好on9
袁爸爸同燒山係make sense好多

贏國又贏，內巡環發大財啦！

佢屈鳩手足係鬼就得
我哋屌鳩佢就唔得?

重以為淨係搞wechat, 原來一搞就搞哂成間tensent

做生意就要經銀行, 美國基本上監管晒全部銀行, 點會查唔到

侵侵四大課題
BLM示威
疫情
振興經濟
追擊中國

BLM同疫情基本好難扭轉，美國人亦慢慢關心經濟同追討中共多d

侵侵要連任，當然知打咩牌

我估中國都估唔到，自己用自由世界方便幾十年，終於都要開始還，有因就有果，自由貿易，只要美方話，我俾你一個app in ，你就要俾番外國一個app入中國市場🇨🇳

得
45日內
又可以壓價

回歸北擊純樸風

禁止國民交易。。。即係美國人唔可以係騰訊app落廣告，課金，買賣股票，即時失去所有收入。買咗股票會放唔到？！

蘋果班財演成日叫人買ATM，睇佢地今次點仆街。

興奮到要用春袋彈結他

恆指會跌幾多

支那牛牛呢 騰訊嫁wo
仲買唔買到美股嫁

係一條精

其實唔大肚，綠帽都未必有事

啲game廠點搞？

依啲傻閪剩係識打機
成個遊戲業界比騰訊收購左勁多公司搞到紅色資本全球都係
就算成個遊戲界收皮又點
寧願係高牆內打機扮訓都唔企起身擁抱自由

Pishhh

郁鳩抖音同埋微信有助瓦解BLM背後嘅支那勢力

美中和好，連登仔炒車嘛

同意

跌成20幾蚊

Epic嘅免費game從來唔要

本身已安裝有微信的user, 在美國還可使用嗎？如果有apk，用埋VPN, 應該不受影響？

開始止緊血

美國人唔用， 在美中國人用呢

點解 俾錢嗰個係騰訊
燒尻佢錢唔好咩

兒登仔識唔識英文？
講緊ban wechat 個個講到去ban game

美籍香港人都好多用

美帝都可以玩網絡防火牆
block鳩所有支那垃圾app吧嘅connection

有好多老人家在美不識VPN.

仲有，好多中國人去美國旅行都無打算用VPN. 加重咗麻煩。

認同基本上好多GAME廠已經比騰訊滲透
講句支持香港/自由 已經即刻比人炒
口講就手足前手足後 一講打機又變返小粉紅上身

其實只係想迫佢45日內賣tiktok 姐

巴打點睇雞骨草？

禁買美股

估唔到係制裁騰訊

嘩
700
開市559
現價535

其實吹佢果班人無細心睇佢d取態

佢經常性有包底話自己唔希望估中

因為佢估中對香港人都幾不利

我唔係幫佢兜

如果佢唔包底

但又叫佢講返佢自己睇法同時事評論

其實係幾強人所難

但支那唔俾你響支那賣iPhone 點會冇影響呀

應該同糾陰有關
唔比㧃陰轉入QQ系去避過政府命令

日日翻炒舊聞有意思咩？

正

Epicgames 898
唔撚洗俾佢獨佔game

究竟美國佬有幾多舊石頭同幾多隻腳？

咁嘅時勢，美國又會反制

中共日日印錢托騰訊
依家睇你點托

習大大加油

咪撚成日提佢啦
BLM，疫情，貿易戰，南海侵略關條撚樣咩事
美國要搞鳩中國都唔係單單為香港啦
冇其他野發生，香港一早收左皮啦

制裁軍企

咁睇支那係咪要咁做啦
佢敢咪ban埋爸爸

騰訊咁大, 點執行呢
表面上係用黎收wechat 皮, 唔通只係第一步

上次班人用抖音玩9 Trump 個競選集會，Trump Trump 真係嬲9左

Riot係咪有望變返美國公司

跌好少姐 無事 相信政府

騰訊一大堆中資外資股，唔少美國既養老基金同外資都有，係唔係都唔俾交易先?

我買佢win

咁中國都下架Apple 3萬個app 啦
唔通次次中國下架就正常 美國就要咩都開放？

原來睇細良就唔準睇袁爸爸

正呀屌

VPN都可以block?

咁無可否認支那買好多唉瘋

其實係要斬斷騰訊依類公司嘅手腳，科技公司不停收購影響會好深！

事在人為

自爆年齡系列

唔使經國會同意表決，直接做野，同埋有法律效力，
國會反對呢個行政命令唔係唔得，但而家參眾兩院咁反支那，
極大可能唔會反對，最多會「修正」一下總統嘅行政命令。

成手wild +4

The measure threatens penalties on any U.S. resident or company that engages in any transactions with TikTok, WeChat or their owners after the order takes effect.

any transactions 喎

陰陰濕濕咁做嘢

中國都做到，美國點會做唔到

中國可以block VPN?無聽過喎

侵呢招都係跟大陸, whatsapp facebook唔比入大陸市場, 點解美國又要開放個市場比你? 仲要大陸apps有security 問題

其實係靠黨

上面出得牆既VPN都係官方許可俾班小粉紅五毛出牆亂吠姐
平時VPN都封
VPN來來去去都係用果幾味技術，真係要封成個protocol封都得啦

支那人肯定FF緊，一定係美國唔抵得見到支那網企強大先咁做，
只要支那做到世界霸主，就輪到美國佬求我哋啦。

小氣簿

討伐gamer公敵

可以笑翻美國佬連打機嘅自由都無

charles schwab international （唔經香港開）免佣又離岸

中國最出名果幾間企業都係黨企，仲有14億隻豬在後面撐住個市場
有幾巴閉

應該係禁止營運，不過無分別。
當一間公司唔可以買賣股票，唔可以課金收錢，又唔可以收錢落廣告，又唔可以用銀行交易，間公司同死咗有分別。

Gamer角度斬得死騰訊可能係好事嚟
問題係要斬得死⋯

用美國vpn ? 利申唔識

同最新蕭息一樣
硬腸腸

股JOY is coming to town!

騰訊要賤價賣出以上既股權，唔會無機打既。

我推斷特區政府可能宣佈拋售騰訊股份違反國安法

英文得economic times
中文得 蘋果 aastocks 經濟日報

邊啲係 共媒一清二楚

騰訊趺緊30蚊
抵撚死啦

無可能
本身字節跳動單靠國內抖音仲生存到，起碼唔會即刻比QQ

咪係, 騰訊剩係出錢當投資, 開發咪又係班鬼佬

夾佢賤價賣哂股份一樣可以繼續run間公司

侵侵簽呢個行政命令，
只係警告而家同騰訊合作，交易，收購，賣盤嘅美國公司stop 咗先，
等待美國政府公佈進一步細節，
至於非美國公司，我諗正常大部分都會採取觀望態度先，
畢竟侵侵嘅行政命令非同小可。

開巿後仲有成粒鐘都唔跌得多

咁都唔short 佢就傻

扯埋恆指一齊插水, 熊軍fat fat

唔係好明 係之後唔再可以有交易 咁本身騰訊已經係大股東嗰啲點 求指教

你幾耐冇聽？ 佢思想前過好多泛民

其實騰訊係中國規模大過whatsapp facebook好撚柒多
呢招唔係封wechat入美國，而係封美國公司係中國既業務
變相立令撒資一樣

都唔係無端端啦，ban 騰訊嘅風聲都唔係第一日講。

同一招可以玩幾次？

你唔同美國公司有交易咪冇事
好似崑崙銀行同林鄭咁

啲人成日懶好笑咁
打飛機幻想香港搞到中美大戰
事實上香港只係由nobody
進化到談判枱上其中一粒籌碼咋
講一次就好笑 講得多連自己都呃埋

呢啲廢老youtuber啲片下下都一個鐘起跳又講黎講去都係果堆野
正常人邊有時間睇哂兩個人

真冷氣
最on9係冷氣住叫人做零作用但最大風險嘅行為

撚係同路人

邊有得咁夾，你係咪弱智

五毛同pr繼續講 大豆侵、美國乜鳩都唔做

口交部：強烈譴責...極度...美方

點會唔得? 咁而家TIKTOK做緊乜

前朝老臣講現界政府已經無「料」你爆啦，仲學人講國際識幾多個美英議員/官員？frd搭frd搭frd……我睇報紙都得啦

咪話佢得開頭幾條讀犒片好似講嘢得幾好
一聽live就無料到囉

Who.jpg

越跌越有, 今日仲唔穿500蚊

國家隊仲唔出嚟托市, 俾班支那股民知道真相唔得掂架喇

加速師

700唔多收入係海外
其實影響有限

riot game 變返做美國？

不停打👍👍

連登只準說白兵好嫁咋

Btw白兵武裝起義未

郭文貴都叫識班農，佢真係本地蛙一隻嚟我求其預測都準過佢

唔緊要嘅 各有所好 百貨應百客
有心去Live親眼親耳了解一個人 唔係經過濾過嘅聲音評價
喺連登已經值得respect

認真??

幾時嘅事 不嬲都俾販登仔追擊開

曲真難分

你無事呀?
係咪以為QQ得QQ同微信?
美國 Riot Games - 100% (4億美元收購)
美國 Epic Games - 48.4% (3.3億美元入股)
韓國 藍洞(Bluehole) / 魁匠團(Krafton) - 11.5% (4.47億美元入股)
紐西蘭 Grinding Gear Games - 80％
日本 Marvelous - 20% (5億港元)
日本 PlatinumGames - 不明
芬蘭 Supercell - 84.3% (86億美元入股)
美國 動視暴雪(Activision Blizzard) - 5%
法國 育碧(Ubisoft) - 5% (3.69億歐元入股)
荷蘭 Funcom - 29%
瑞典 Fatshark - 36% (5600萬美元)
瑞典 Paradox Interactive - 5% (2100萬美元)
英國 Frontier Developments - 9% (1.77億美元)
韓國 Netmarble - 17.66%
韓國 Kakao - 13.5%
韓國 Eyedentity - 100%
美國 Discord - 1.58億美元

基本法腐乳騰訊...

條友邊個平衡時空呀, 白痴兵一向俾連登屌到仆街

但支那唔玩鎖國, 騰訊或者其他科技黨企邊做到咁大
支那最叻比呢類社交媒體係支那run一段小時間後就block, 然後就用黨企抄個新既平台
14億人市場+封鎖外來競爭者, 想唔大都難

仲點用美國國民禁止同佢交易
Visa master一定用唔到
支那的淫聯都唔可以，因為要用美元交易

-10%

跌穿500

頭先跌到500俾人托返上嚟

咁都唔穿

就算分析啲野中曬都好
講事實唔夠大愛係會俾販登仔追擊死

叫人響水炮車面前坐底……同埋……佢有認錯咩？
咪又係博人唔記得？？……

中條撚咩, 叫佢躝去武裝起義啦

劉細良叫考慮總辭 屌9梁耀忠 軍事歷史都熟
條友可能人講佢又講 自己又唔聽

即刻升返20蚊

暴力到

繼續！唔好俾佢停

支那仲唔出大絕叫三大電訊商block左apple server佢不過領導個個用iphone 不了

如何用抖音打飛機

應該有好多人set 左500蚊做接盤俠
同埋應該都有D牛係500蚊打靶

香港人盲buy老人論政 後生仔咁出色係招人妒
養成一班忽然政治嘅販民黃絲傻粉

劉細良大把野7
不過算改得快

呀，唔記得左連登唔比人改嘅，都係等白兵武裝起義算

一掂即抽升番
好撚癲

世界最大copycat

穿了

勁多手遊都有tencent份

咁樣彈返20好癲

水炮車，坐低

Riot 拳頭社點算 100%股份 QQ買哂

佢劉細良夠薑屌鳩公民黨，民主黨呢D肥佬黎親兵咩？
白頭佬，big雲只係棄將，肥佬黎一早想放棄佢哋，
劉國師只係再踩多腳咋，算得咩呀？
人哋白頭佬起碼響任命張舉能做終審法院首席法官投反對票，
公民黨呢？又棄權又支持，但因為肥佬黎話唔屌得公民黨，
劉國師咪借D意扮睇唔到囉。

video game唔會有影響

所以要直接斬死
點止copycat 忍撚夠啲self-censorsip

美國基金要放

不知名Twitter -
不知名「報紙」網站 -
一句， 無source

即係鳩吹

係咪笑話黎？
上年9月都仲叫人唔好叫光時喎
話"比位共產黨入"

QQ又升返上518

唔係鳩吹

五毛未load到及不敢相信事實

最多買唔到美股

騰訊好似持有100%股份
所以應該比人當系大陸公司

就好似A股三桶油同券商股咁
都係股壇維穩生力軍

石頭與腳

下一步就
電話有裝we柒都唔准入境
同埋搞鳩 riot , epic garming之類

恆指玩撚完

咁開心，今晚加餸先

股joy

今次堅料 世界大戰開始
係咪ios同android都唔可下載qq嘅野？

當北水連700都托唔到既時候
d錢今晚仲唔走哂去美股

佢封Tencent已經等於要迫佢賣哂係美國投資既公司

"Section 1. (a) The following actions shall be prohibited beginning 45 days after the date of this order, to the extent permitted under applicable law: any transaction that is related to WeChat by any person, or with respect to any property, subject to the jurisdiction of the United States, with Tencent Holdings Ltd. (a.k.a. Téngxùn Kònggǔ Yǒuxiàn Gōngsī), Shenzhen, China, or any subsidiary of that entity, as identified by the Secretary of Commerce (Secretary) under section 1(c) of this order."

Sec. 4. For the purposes of this order:

(a) the term “person” means an individual or entity;

(b) the term “entity” means a government or instrumentality of such government, partnership, association, trust, joint venture, corporation, group, subgroup, or other organization, including an international organization; and

(c) the term “United States person” means any United States citizen, permanent resident alien, entity organized under the laws of the United States or any jurisdiction within the United States (including foreign branches), or any person in the United States.

汁:

（我估）即係美企唔可以：
- 用wechat pay
- 在wechat 落廣告
- 唔可以用騰訊影業資金拍戲
- 發佈wechat 小程序
- 做大V 發佈付費內容
- 引入騰訊投資做game
。。。 重有無？

"banning any transaction"
即喺騰訊無得再喺美國入股其他公司，同埋美國公司無辦法買翻喺騰訊手上的股份？
跟住就睇中共點應先決定要唔要再全面ban, 例如同騰訊的子公司做交易都ban埋
有無人內行人可以講解下

#cleannetwork

一刀切 坐部唔撚俾用wechat 唔準食雞

無咗we7 牆內班友要同去咗外國老婆仔囡聯絡就要翻牆用whatsapp line
之後就開始接觸全世界真實的新聞

呢招毒

侵侵終於出大絕
真正鍊鳩佢春袋
騰訊5萬幾億市值

你真係無改錯名

我諗香港人要好好珍惜有得用whatsapp，上FB/IG, 睇youtube既日子了
中國一比美國搞
一定搵香港出氣

一炮過斷網

終於到騰訊，做得好呀

ho ball😹

諗起班死港豬無得再用FB/IG/youtube去營造生活品味就好撚爽

家長式斷屋企寛頻線

China joe：當選後對中國撤關稅

有冇諗過最大棍其實扑螞蝗金服

扑中恆指應該真係玩撚完

股樓爆埋仲好睇

焗microsoft 磅水接貨，兩單都接，CIA可以開file 查佢

股一定死撚硬
金融戰已準備開打，外資已經陸續撤
跟住就到樓
班供樓偽中產今次仆硬街

香港做磨心

最好逼騰訊賣撚哂佢手上啲game

唔可以投資騰訊？買佢股票/ 基金要即走？

港朱咁先會醒！

其實次次都要簽署行政命令封殺一間支那企業好麻煩
直接Ban同中國交易好似仲正

好開心
香港人抵死

騰訊概念股點計

China Joe : 當選後歡迎中國公安香港警察到美國拘捕違反國安法人士

光復遊戲業

Taiwan number one

但無佢就無送中反送中
612721831狗攻大學
香港民主人權法
國安法
香港自治法
美國要搞中國子彈少好多

佢間野入左唔少遊戲公司股
攪到好多game都唔玩得
今次佢仲唔仆街

聲東擊西
Tiktok唔搞住
Trump好波

LoL唔俾課金
PUBG唔俾課金

遊戲業界大爆炸

贏撚晒 自己賣買都係自家人肥水不留別國田 無嘢輸又唔洗驚美國搞搞震

babycondom d 五毛以為大選完之後就無事。

你個名

好奇一問 咁lol 係咪收皮？ 100% 騰訊收購

一開幾間果D慘啫

如果唔賣嘅話，美國45日後就冇得用wechat做任何同交易？即係no wechat pay, 唔買得wechat任何嘢？但係仲可以用wechat？

好波呀侵

春袋被人渣住
再玩野就渣大力的

美國自斷財路，對騰訊毫無影響

Tiktok 而家一定驚到瀨屎

Apple Google會將wechat下架
想用都用唔到

試着說寵物小精靈

我估只係無法download, download 左仍然用到。封網可能違憲

公道d講
個時未過依條咁痴線既國安法
所以個推論已經唔成立

永遠 update 唔到

即係玩 L 完

Android 都仲有其他方法可以裝

但ios 就真係無得再玩

Push

一頂帽撬動歷史既男人。

然後就拎n年前泛民既行為拎黎2020年打飛機
心諗咁撚得閒串柒柒又唔諗下點獨立點打鳩黑警

睇黎你又係冇聽就出黎鍵盤鳩up
Btw 好大力屌死公民/白鴿 正呀yeah!
士氣上晒黎啪啪聲
建國未？有高官保皇黑警仆街未？

都要有on鳩配合先得

黎多個SOURCE

口交部：石砸吾腳

Section 1. (a) The following actions shall be prohibited beginning 45 days after the date of this order, to the extent permitted under applicable law: any transaction that is related to WeChat by any person, or with respect to any property, subject to the jurisdiction of the United States, with Tencent Holdings Ltd. (a.k.a. Téngxùn Kònggǔ Yǒuxiàn Gōngsī), Shenzhen, China, or any subsidiary of that entity, as identified by the Secretary of Commerce (Secretary) under section 1(c) of this order.

究竟reddit 牛牛 拳頭 美國基金買騰訊股票 會唔會都禁？

支共禁visa master未？
呀sor 支拿本身都冇用visa master

新聞話淨係郁WeChat 而唔係成間700 wo

......any transaction that is related to WeChat ....... with Tencent Holdings Ltd. ...... or any subsidiary of that entity 相關子公司關事
買騰訊股票就唔知了

都唔俾玩
銀聯內循環

Epic Game Store / Unreal Engine

想知白兵有冇屌蟲泰 蟎仔 鳩達 陳雲？

邊有呀？白兵同熱狗佢哋不知幾frd，
飯民同熱狗都係仆街冚家產嚟，
熱狗仆街就係人都知，
但劉細良正一陰濕鬼，上年成日陰D陰D話勇武係鬼，
最撚叻咪陰陰濕濕打壓本土派囉，
你問吓鄭大奸當初點解要將劉細良，從D100 掃地出門啦。

你呢D忽然政治真係收撚檔啦，
幾年前劉細良先話黃台仰係鬼，梁天琦被共產黨利用，
杜文澤都被佢話過係鬼啦。
佢而家冇講呢D野，唔代表以前嘅野可以當粉筆字抹走囉。

股權等於收入？
遊戲唔包都差好遠啦

皮卡丘

直頭斷支那間諜喺美國既溝通渠道

幾時到四十大盜

美國最應該封殺嘅中國企業：騰訊

侵侵似乎係連登仔